其實肥婆icon真係咁令人反感咩

icon姐

肥婆真係好樣衰

仲要整個樣衰肥婆icon

我屌你老母咩

網絡文化係咁，唔使咁認真

網你老母

你鐘意果個係肥婆呀？

咪唔好用囉

最簡單係整個function 比人用舊高登icon override 肥婆icon

大家開心

肥苟好靚架

我唔用但係你用既話我會見到

宜家仲長期係個icon tray度

屌你

一set新icon就啊支啊左 咁小氣抵冇女啦

fatc fatc fatc

我送啲肥婆俾你啦

落左架又點 波台手足同假膠到時日日照出黎撚狗fatcfatcfatc

班小學雞接受能力係咁低，少少野就dup晒地##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc